{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000156",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 월포이아펜션 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 - ご予約の場合、人数を追加する場合、1人当たりの追加料金は20,000ウォンで、7歳までは無料です。 - バーベキュー用炭とグリルは20,000ウォンで1セット提供されます。 - 日付の変更は入室日を基準に7日以前に限り可能です。 - 連休期間や週末は事前に予約したほうがいいです。 - 未成年者は保護者の同行なしでは宿泊及び予約ができません。 - ペット、ろうそく、花火製品の持ち込みはお断りしております。 - ペンション内で発生した破損は管理者に知らせなければならず、賠償責任があります。 - 使用中の備品の破損や亡失は、ユーザーが返済する必要があります。 - 他のお客様の迷惑になるような行為はご遠慮ください。 - 追加滞在が必要な場合は、事前の承諾を得なければなりません。 - 現金などの貴重品の紛失は責任を負いません。 - すべての客室は禁煙です。 - 客室内では魚や肉を焼いて食べることはできず、備え付けの調理器具のみ使用できます。 - 予約時に重複した予約が発生することがあり、この場合は全額返金いたします。 - 利用不可の案内を受けた場合、直接キャンセル時に手数料が発生することがあります。 - ご予約変更の際はカスタマーセンターまでご連絡ください。変更不可や手数料が発生することがあります。 - 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの場合、キャンセル払い戻し手数料が適用されます。 - キャンセル料は割引適用前の通常価格に基づいて策定されます。 - 追加人数料金が決済されない場合があり、その場合は現場決済が必要です。 - 最大人数を超過した場合、入室及び払い戻しはできません。 - レイトチェックインの場合は業者に事前連絡をお願いします。 - 業者の物品の破損や紛失時に業者基準で弁償しなければなりません。 - ペット専用の業者でない場合、ペット連れの場合、入室が制限される場合があります。 - 当日ご予約後、当日ご利用いただく場合はご利用いただけないことがありますので、事前確認が必要です。 - 保護者を同伴しない未成年者は入室および払い戻しができません。 - 事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件については払い戻しができません。 - 付帯施設とアメニティは、業者の状況によって変動することがあります。 - 業者のイメージは実際とは異なる場合があります。 - ご予約の際、駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいくらですか？",
            "answer": "ご予約の場合、人数を追加する場合、1人当たりの追加料金は20,000ウォンで、7歳までは無料です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー用炭とグリルは利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー用炭とグリルは20,000ウォンで1セット提供されます。"
        },
        {
            "question": "予約の変更はいつまで可能ですか？",
            "answer": "日付の変更は入室日を基準に7日以前に限り可能です。"
        },
        {
            "question": "連休期間や週末は予約を事前にしたほうがいいですか？",
            "answer": "連休期間や週末は事前に予約したほうがいいです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊や予約ができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同行なしでは宿泊及び予約ができません。"
        },
        {
            "question": "ペットは持ち込めますか？",
            "answer": "ペット、ろうそく、花火製品の持ち込みはお断りしております。"
        },
        {
            "question": "破損した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンション内で発生した破損は管理者に知らせなければならず、賠償責任があります。"
        },
        {
            "question": "備品の破損や亡失についてはどうすればいいですか？",
            "answer": "使用中の備品の破損や亡失は、ユーザーが返済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他のお客様の迷惑になるような行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "追加滞在が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加滞在が必要な場合は、事前の承諾を得なければなりません。"
        },
        {
            "question": "貴重品の紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "現金などの貴重品の紛失は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理することはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼いて食べることはできず、備え付けの調理器具のみ使用できます。"
        },
        {
            "question": "重複した予約があった場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約時に重複した予約が発生することがあり、この場合は全額返金いたします。"
        },
        {
            "question": "利用不可の場合のキャンセル料はありますか？",
            "answer": "利用不可の案内を受けた場合、直接キャンセル時に手数料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約変更の際はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約変更の際はカスタマーセンターまでご連絡ください。変更不可や手数料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しには手数料がかかりますか？",
            "answer": "単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの場合、キャンセル払い戻し手数料が適用されます。"
        },
        {
            "question": "予約を使用しなかった場合の払い戻しはありますか？",
            "answer": "予約を使用しなかった場合は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティはどのように変動しますか？",
            "answer": "付帯施設とアメニティは、業者の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "業者のイメージはどのように異なることがありますか？",
            "answer": "業者のイメージは実際とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "ご予約の際、駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 770,
        "QA": 812
    }
}